一人一個聽日FCC陳浩天演講之後網絡打手會洗版講嘅嘢

我先：

我覺得好廢囉，影衰香港人
Grammar錯哂
聽完演講，習近平一定嚇到賴尿！

諗到繼續加：

我反共，但係聽完演講後，反獨。
咁即係幾時炸中聯辦？
（紅色大字）以死相搏
講得好差，無論述

不如你講下有咩相同

有醜化咩？
引述咋喎

大家咁話

返正題：

同外國記者做個talk就打到成地精
演講完點解唔直接宣布獨立

多謝樓主幫我諗定點回覆

聽唔明 都唔知講乜鳩 講正啲啦
個樣好柒囉

都係避重就輕 一係潛水畀負評

聽咗一分鐘，1999咁，冇聽落去lu

我諗都係樣衰口疾疾o個d
跟住會話影衰香港人，柒出國際

收左美國錢搞搞震 搞亂香港

好似

幾時獨立呀
香港獨立冇軍隊，冇水飲冇野食

JR定八婆港女：港獨搞冧樓市

將事實呈出黎又叫醜化

殺.無.赦

變相自己認醜

實有人捉住佢o的英文恥笑一番, 始終唔係native, 唔多唔少有發音唔準, grammar錯

五毛常用style:

瞓左冇聽, 請問而家香港獨立左未?
CC台手足鍵國左未?
個個掛住講陳浩天, 已經冇人記得梁天琦
香港人或許不配擁有陳浩天
無人講陳浩天？CC台已死

表徵：捉發音，唔講內容
事實：佢搵唔到內容嘅痛腳